# 
# Translators:
# phil_dhis2, 2020
# Viktor Varland <viktor@dhis2.org>, 2020
# 晓东 林 <13981924470@126.com>, 2021
# easylin <lin_xd@126.com>, 2021
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: i18next-conv\n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-16T13:39:36.158Z\n"
"PO-Revision-Date: 2019-06-25 18:46+0000\n"
"Last-Translator: easylin <lin_xd@126.com>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (https://www.transifex.com/hisp-uio/teams/100509/zh/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "All items"
msgstr "所有条目"

msgid "Rename successful"
msgstr "重命名成功"

msgid "Untitled {{visualizationType}} visualization, {{date}}"
msgstr "无标题的{{visualizationType}}可视化，{{date}}"

msgid "\"{{deletedObject}}\" successfully deleted."
msgstr "\"{{deletedObject}}\" 被成功删除"

msgid "You have unsaved changes."
msgstr "你没有保存修改"

msgid "Discard unsaved changes?"
msgstr "放弃没有保存的修改?"

msgid ""
"Are you sure you want to leave this visualization? Any unsaved changes will "
"be lost."
msgstr "你确信离开该可视化设计？所有修改都将丢失"

msgid "No, cancel"
msgstr "不，取消"

msgid "Yes, leave"
msgstr "是离开"

msgid "Add to {{axisName}}"
msgstr "添加到 {{axisName}}"

msgid ""
"'{{visualizationType}}' is intended to show a single data item. Only the "
"first item will be used and saved."
msgstr "'{{visualizationType}}' 打算显示单个数据项，仅仅第一个条目将被使用和保存。"

msgid ""
"'{{visualiationType}}' is intended to show maximum {{maxNumber}} number of "
"items. Only the first {{maxNumber}} items will be used and saved."
msgstr ""
"'{{visualizationType}}' 打算显示最多{{maxNumber}}个数据项，仅{{maxNumber}} "
"个中第一个条目将被使用和保存。"

msgid ""
"'Scatter' is intended to show a single data item per axis. Only the first "
"item will be used and saved."
msgstr "“散点图”用于在每个轴上显示单个数据项。仅第一项将被使用和保存。"

msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

msgid "Main dimensions"
msgstr "主要维度"

msgid "Other dimensions"
msgstr "其它维度"

msgid "Your dimensions"
msgstr "你的维度"

msgid "Filter dimensions"
msgstr "过滤器维度"

msgid "Graphics"
msgstr "图形"

msgid "Image (.png)"
msgstr "图像（.png）"

msgid "PDF (.pdf)"
msgstr "PDF (.pdf)"

msgid "Table layout"
msgstr "表布局"

msgid "Excel (.xls)"
msgstr "Excel (.xls)"

msgid "CSV (.csv)"
msgstr "CSV (.csv)"

msgid "HTML (.html)"
msgstr "HTML (.html)"

msgid "Metadata ID scheme"
msgstr "元数据ID方案"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Code"
msgstr "代码"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Plain data source"
msgstr "普通数据源"

msgid "JSON"
msgstr "JSON"

msgid "XML"
msgstr "XML"

msgid "Excel"
msgstr "Excel"

msgid "CSV"
msgstr "CSV"

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "Data value set"
msgstr "数据值集"

msgid "Other formats"
msgstr "其它格式"

msgid "JRXML"
msgstr "JRXML"

msgid "Raw data SQL"
msgstr "原生数据SQL"

msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

msgid "Interpretations"
msgstr "注释"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "{{total}} of {{axisMaxNumberOfItems}} selected"
msgstr "选择了 {{axisMaxNumberOfItems}} 中的{{total}} "

msgid "{{total}} selected"
msgstr "选择了 {{total}} "

msgid "{{dimensionName}} is locked to {{axisName}} for {{visTypeName}}"
msgstr "{{dimensionName}} 被 {{axisName}} 为 {{visTypeName}} 锁住"

msgid "Not available for Scatter"
msgstr "不适用于散点图"

msgid "Add Assigned Categories"
msgstr "添加指定的分类"

msgid "Swap with {{axisName}} axis"
msgstr "与{{axisName}}轴交换"

msgid "vertical"
msgstr "垂直"

msgid "horizontal"
msgstr "水平的"

msgid "None selected"
msgstr "没有选择"

msgid "Only '{{- name}}' in use"
msgstr "仅'{{- name}}' 在使用"

msgid "Only '{{number}}' in use"
msgstr "仅 '{{number}}' 在使用"

msgid "All items are selected"
msgstr "所有条目都被选中"

msgid "Levels"
msgstr "等级"

msgid "Groups"
msgstr "组"

msgid "And 1 other..."
msgstr "和其它1个"

msgid "And {{numberOfItems}} others..."
msgstr "和其他{{numberOfItems}} 个"

msgid "Select a period"
msgstr "选择期间"

msgid "Select years"
msgstr "选择年份"

msgid ""
"This visualization can't be deleted because it is used on one or more "
"dashboards"
msgstr "无法删除此可视化，因为它已在一个或多个仪表板上使用"

msgid "Unsaved visualization"
msgstr "没有保存可视化"

msgid "Edited"
msgstr "编辑"

msgid "Viewing interpretation from {{interpretationDate}}"
msgstr "查看自{{interpretationDate}}的注释"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Getting started"
msgstr "开始"

msgid ""
"All dimensions that you can use to build visualizations are shown in the "
"left sidebar"
msgstr "你可以用于可视化的维度显示在左边"

msgid "Add dimensions to the layout above"
msgstr "添加维度到上面的布局"

msgid "Click a dimension to add or remove items"
msgstr "点击维度添加或移除条目"

msgid "Your most viewed charts and tables"
msgstr "你最近查看最多的图表"

msgid "Aggregation type"
msgstr "汇总类型"

msgid "Overrides aggregation type for all data values."
msgstr "覆盖所有数据值的聚合类型。"

msgid "By data element"
msgstr "按数据元"

msgid "Count"
msgstr "计数"

msgid "Average"
msgstr "平均"

msgid "Average (sum in org unit hierarchy)"
msgstr "平均 (按机构体系结构求和)"

msgid "Sum"
msgstr "求和"

msgid "Last value"
msgstr "最近值"

msgid "Last value (average in org unit hierarchy)"
msgstr "最近值(按机构体系平均)"

msgid "Min"
msgstr "最小"

msgid "Max"
msgstr "最大"

msgid "Standard deviation"
msgstr "标准差"

msgid "Variance"
msgstr "方差"

msgid "Data approved at level"
msgstr "数据确认等级"

msgid "Select from predefined levels"
msgstr "从预定义的等级中选择"

msgid "Loading data approval levels"
msgstr "载入数据审核等级"

msgid "Decimals"
msgstr "小数"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "Labels"
msgstr "标签"

msgid "Axis range"
msgstr "范围轴"

msgid "Values outside of the range will not be displayed"
msgstr "范围外的值将不显示"

msgid ""
"Number of axis tick steps, including the min and max. A value of 2 or lower "
"will be ignored."
msgstr "轴刻度步数，包括最小值和最大值。小于等于2的值将被忽略。"

msgid "Steps"
msgstr "步"

msgid "Axis title"
msgstr "轴标题"

msgid "Auto generated from axis items"
msgstr "从轴项自动生成"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Custom"
msgstr "定制"

msgid "Add a title"
msgstr "添加标题"

msgid "Reset style to default"
msgstr "将样式重置为默认值"

msgid "Base line"
msgstr "基线"

msgid "Column sub-totals"
msgstr "列小计"

msgid "Columns totals"
msgstr "列合计"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Bright"
msgstr "明亮"

msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

msgid "Gray"
msgstr "灰色"

msgid "Color blind"
msgstr "色盲"

msgid "Patterns"
msgstr "模式"

msgid "Event data"
msgstr "事件数据"

msgid "Only include completed events"
msgstr "仅仅包括完成的事件"

msgid "Include cumulative"
msgstr "包括累计"

msgid "Cumulative values"
msgstr "汇总值"

msgid "Digit group separator"
msgstr "数字分隔符"

msgid "Space"
msgstr "空格"

msgid "Comma"
msgstr "逗号"

msgid "Display density"
msgstr "显示稀密度"

msgid "Comfortable"
msgstr "舒适"

msgid "Normal"
msgstr "适度"

msgid "Compact"
msgstr "紧凑"

msgid "Extreme lines"
msgstr "极限线"

msgid "Calculated as a percent, usually 1%, of the total values along an axis"
msgstr "计算为沿轴的总值的百分比，通常为1％"

msgid "Extreme line % detection"
msgstr "极限线％检测"

msgid "Number"
msgstr "数字"

msgid "Fix column headers to top of table"
msgstr "将列标题固定到表格顶部"

msgid "There aren’t any column headers because Columns is empty."
msgstr "没有任何列标题，因为 列是空的。"

msgid "Fix row headers to left of table"
msgstr "将行标题固定到表格的左侧"

msgid "There aren’t any row headers because Rows is empty."
msgstr "没有任何行标题，因为 行是空的。"

msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

msgid "Large"
msgstr "较大"

msgid "Small"
msgstr "小"

msgid "Hide empty columns"
msgstr "隐藏空列"

msgid "Hide empty categories"
msgstr "隐藏空分类"

msgid "Before first"
msgstr "第一个前面"

msgid "After last"
msgstr "最后一个后面"

msgid "Before first and after last"
msgstr "第一个前和最后一个后面"

msgid "Hide empty rows"
msgstr "隐藏空行"

msgid "Table subtitle"
msgstr "表子标题"

msgid "Chart subtitle"
msgstr "图表子标题"

msgid "Auto generated"
msgstr "自动生成"

msgid "Chart title"
msgstr "图表标题"

msgid "Use legend for chart colors"
msgstr "将图例用于图表颜色"

msgid "Legend style"
msgstr "图例风格"

msgid "Legend type"
msgstr "图例类型"

msgid "Use pre-defined legend per data item"
msgstr "每个数据项使用预定义的图例"

msgid "Select a single legend for the entire visualization"
msgstr "选择整个可视化图表单个图例"

msgid "Legend changes background color"
msgstr "图例改变背景色"

msgid "Legend changes text color"
msgstr "图例改变文本颜色"

msgid "Legend"
msgstr "图例"

msgid "Select from legends"
msgstr "从图例选择"

msgid "Loading legends"
msgstr "载入图例"

msgid ""
"You can set a minimum or maximum value. This will apply to the entire "
"visualization, all values outside of the minimum/maximum range will not be "
"displayed"
msgstr "您可以设置最小值或最大值。这将应用于整个可视化，不会显示超出最小/最大范围的所有值"

msgid "Minimum data value"
msgstr "最小值"

msgid "Maximum data value"
msgstr "最大值"

msgid "Clear min/max limits"
msgstr "清除最大最小值"

msgid "No space between bars/columns"
msgstr "列和柱之间无空隙"

msgid "Number type"
msgstr "数字值类型"

msgid "Display the value of percentages of the total"
msgstr "显示合计的百分比"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Percentage of row"
msgstr "行百分比"

msgid "Percentage of column"
msgstr "列百分比"

msgid ""
"Each detection method identifies outliers in different ways and suits "
"different data. Check the documentation for help to choose the right outlier"
" detection method"
msgstr "每种检测方法都以不同的方式识别异常值，不通啊的方法适合不同的数据。查看文档以获取帮助以选择正确的离群值检测方法"

msgid "Threshold factor"
msgstr "阈值系数"

msgid ""
"A high value is more sensitive so fewer data items will be identified as "
"outliers"
msgstr "高值更敏感，因此较少数据项将被识别为异常值"

msgid "Interquartile Range (IQR)"
msgstr "四分位间距（IQR）"

msgid "Z-score / Standard score"
msgstr "Z分数/标准分数"

msgid "Modified Z-score"
msgstr "修改后的Z评分"

msgid "Outlier analysis"
msgstr "离群分析"

msgid ""
"Outlier analysis detects and highlights data items that are markedly "
"different from the rest of the data"
msgstr "离群值分析检测并突出显示与其余数据明显不同的数据项"

msgid "Outlier detection method"
msgstr "离群值检测方法"

msgid "Organisation unit"
msgstr "组织机构"

msgid "Parent organisation unit"
msgstr "上级组织机构"

msgid "Reporting period"
msgstr "报表周期"

msgid "Stacked values add up to 100%"
msgstr "堆叠值到100%"

msgid "Include regression"
msgstr "包含回归分析"

msgid "Title"
msgstr "称谓"

msgid "Trend line"
msgstr "趋势线"

msgid "Linear"
msgstr "线性"

msgid "Polynomial"
msgstr "多项式曲线"

msgid "Loess"
msgstr "多项式回归拟合"

msgid "Row sub-totals"
msgstr "行小计"

msgid "Row totals"
msgstr "行合计"

msgid "Data item"
msgstr "数据条目"

msgid "Visualization type"
msgstr "可视化类型"

msgid "Axis {{axisId}}"
msgstr "轴{{axisId}}"

msgid "Series is empty"
msgstr "系列为空"

msgid "Options for selected items will be available here"
msgstr "所选项目的选项将在此处提供"

msgid "No Series options"
msgstr "没有系列选项"

msgid "There aren't any Series options for this visualization type"
msgstr "该可视化类型没有任何系列选项"

msgid "Series options unavailable"
msgstr "系列选项不可用"

msgid ""
"Series options are not available when using relative selections for periods,"
" org units or categories"
msgstr "在对期间，组织单位或类别使用相对选择时，系列选项不可用"

msgid ""
"Series options are not available when a series item has an \"All items\" "
"selection"
msgstr "当系列条目具有“所有条目”选择时，系列选项不可用"

msgid "Value labels"
msgstr "值标签"

msgid "Dimension labels"
msgstr "维度标签"

msgid "Display organisation unit hierarchy"
msgstr "显示机构层次"

msgid "Show legend key"
msgstr "显示图例键值"

msgid "Show series key"
msgstr "显示系列键"

msgid "Skip rounding"
msgstr "跳过舍入"

msgid "Custom sort order"
msgstr "定制排序"

msgid "Low to high"
msgstr "从低到高"

msgid "High to low"
msgstr "由高到低"

msgid "Add a subtitle"
msgstr "添加子标题"

msgid "Target line"
msgstr "目标线"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Position"
msgstr "位置"

msgid "Top limit"
msgstr "最高限度"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Open as Map"
msgstr "打开为地图"

msgid ""
"Visually plot data on a world map. Data elements use separate map layers."
msgstr "在世界地图上直观地绘制数据。数据元素使用单独的地图图层。"

msgid "Reporting rate"
msgstr "上报率"

msgid "Reporting rate on time"
msgstr "准时上报率"

msgid "Actual reports"
msgstr "实际上报"

msgid "Actual reports on time"
msgstr "实际准时上报"

msgid "Expected reports"
msgstr "预期上报"

msgid "No data available"
msgstr "没有值"

msgid ""
"The selected dimensions didn’t return any data. There may be no data, or you"
" may not have access to it."
msgstr "选择的维度没有返回任何值，可能没有数据，或者没有访问权限"

msgid "{{axisName}} is empty"
msgstr "{{axisName}} 为空"

msgid "Add at least one item to {{axisName}}."
msgstr "至少添加一个条目到 {{axisName}}."

msgid "{{columnsAxisName}} and {{rowsAxisName}} are empty"
msgstr "{{columnsAxisName}} 和 {{rowsAxisName}} 轴为空"

msgid ""
"Add at least one item to {{columnsAxisName}} or {{rowsAxisName}} to create a"
" {{visualizationType}}."
msgstr ""
"至少添加一个条目到  {{columnsAxisName}} 或{{rowsAxisName}} 才能创建  "
"{{visualizationType}}。"

msgid "No period selected"
msgstr "没有选择期间"

msgid ""
"{{visualizationType}} must have at least one period selected in {{axes}}."
msgstr "{{visualizationType}} 必须至少选择一个期间到 {{axes}}."

msgid "Add organisation units to {{axisName}}."
msgstr "将组织单位添加到{{axisName}}。"

msgid "Vertical is empty"
msgstr "垂直为空"

msgid "Add a data item to the vertical axis."
msgstr "将数据项添加到垂直轴。"

msgid "Horizontal is empty"
msgstr "水平为空"

msgid "Add a data item to the horizontal axis."
msgstr "将数据项添加到水平轴。"

msgid "Axes data items are the same"
msgstr "轴数据项相同"

msgid ""
"The horizontal and vertical axes have the same data item. Scatter chart axes"
" must have different data for each axis."
msgstr "水平轴和垂直轴具有相同的数据项。散点图轴的每个轴必须具有不同的数据。"

msgid "No data selected"
msgstr "没有选择数据"

msgid ""
"{{visualizationType}} must have at least one data item or data element group"
" set item in {{axes}}."
msgstr "{{visualizationType}} 必须至少选择一个数据元或组集条目到  {{axes}}。"

msgid "{{visualizationType}} must have at least one data item in {{axes}}."
msgstr "{{visualizationType}} 必须至少有一个数据项在 {{axes}}."

msgid "There's a problem with the layout"
msgstr "布局有问题"

msgid ""
"A single indicator must be the only data item when using indicators as Data "
"in Filter."
msgstr "当使用指标作为数据过滤器时，只能该唯一的指标作为数据项"

msgid "Data Element Group Sets and Reporting Rates cannot be used together."
msgstr "数据元组集和上报率不能同时使用"

msgid "There is a problem with this {{visualizationType}} visualization."
msgstr "该 {{visualizationType}} 可视化类型有些问题"

msgid "There was a problem getting the data from the server."
msgstr "从服务器获取数据有问题"

msgid "Assigned Categories can only be used with data elements"
msgstr "指派的分类只能作为数据元"

msgid ""
"Fix this problem by selecting data elements or removing Assigned Categories."
msgstr "选择数据元或移除指派的分类来解决问题"

msgid "Assigned Categories cannot be used as Filter"
msgstr "指派的分类不能作为过滤器"

msgid "Fix this problem by moving or removing Assigned Categories."
msgstr "移动或移除分类以便解决问题"

msgid "Visualization not found"
msgstr "找不到可视化"

msgid ""
"The visualization you are trying to view could not be found, the ID could be"
" incorrect or it could have been deleted."
msgstr "找不到您尝试查看的可视化文件，该ID可能不正确或已被删除。"

msgid "No organization units found"
msgstr "找不到组织机构"

msgid "The level or group selections didn't return any organization units."
msgstr "级别或组选择未返回任何组织机构。"

msgid "Something went wrong"
msgstr "出了些问题"

msgid "or"
msgstr "或"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

msgid "Last 3 days"
msgstr "最近3天"

msgid "Last 7 days"
msgstr "最近7天"

msgid "Last 14 days"
msgstr "最近14天"

msgid "This week"
msgstr "本周"

msgid "Last week"
msgstr "上周"

msgid "Last 4 weeks"
msgstr "最近四周"

msgid "Last 12 weeks"
msgstr "最近12周"

msgid "Last 52 weeks"
msgstr "最近52周"

msgid "Weeks this year"
msgstr "今年的星期"

msgid "This month"
msgstr "本月"

msgid "Last month"
msgstr "上月"

msgid "Last 3 months"
msgstr "最近3个月"

msgid "Last 6 months"
msgstr "最近6个月"

msgid "Last 12 months"
msgstr "最近12月"

msgid "Months this year"
msgstr "今年的月份"

msgid "This bimonth"
msgstr "本俩月"

msgid "Last bimonth"
msgstr "最近俩月"

msgid "Last 6 bimonths"
msgstr "最近6个俩月"

msgid "Bimonths this year"
msgstr "今年的俩月"

msgid "This quarter"
msgstr "本季"

msgid "Last quarter"
msgstr "最近一季"

msgid "Last 4 quarters"
msgstr "最近四个季度"

msgid "Quarters this year"
msgstr "今年的季度"

msgid "This six-month"
msgstr "本半年"

msgid "Last six-month"
msgstr "最近六个月"

msgid "Last 2 six-months"
msgstr "最近两个半年"

msgid "This financial year"
msgstr "本财政年"

msgid "Last financial year"
msgstr "上一财政年"

msgid "Last 5 financial years"
msgstr "最近五个财政年"

msgid "This year"
msgstr "今年"

msgid "Last year"
msgstr "去年"

msgid "Last 5 years"
msgstr "最近5年"

msgid "User organisation unit"
msgstr "用户所在机构"

msgid "User sub-units"
msgstr "我的下属机构"

msgid "User sub-x2-units"
msgstr "该用户2级下属机构"

msgid "Table title"
msgstr "表标题"

msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgid ""
"These options only apply to legacy tables like standard reports. Options set"
" here will have no effect on tables made in Data Visualizer."
msgstr "这些选项仅适用于标准报告等旧表。此处设置的选项不会影响在 Data Visualizer（数据可视化应用） 中制作的表格。"

msgid "Applies to standard reports only"
msgstr "仅适用于标准报表"

msgid "Base and target lines are available on the Axes tab for scatter charts"
msgstr "散点图的“轴”选项卡上提供了基准线和目标线"

msgid "Color set"
msgstr "颜色集"

msgid "Color sets are not supported yet when using multiple axes"
msgstr "使用多轴时尚不支持颜色设置"

msgid ""
"Base and target lines are available on the Axes tab for multi-axis charts"
msgstr "基准线和目标线在多轴图表的轴选项卡上可用"

msgid "Chart style"
msgstr "图表风格"

msgid "Display"
msgstr "显示"

msgid "Empty data"
msgstr "空数据"

msgid "Horizontal (x) axis {{axisId}}"
msgstr "水平 (x) 轴 {{axisId}}"

msgid "Horizontal (x) axis"
msgstr "水平轴（X）"

msgid "Lines"
msgstr "线"

msgid "Totals"
msgstr "总共"

msgid "Vertical (y) axis {{axisId}}"
msgstr "垂直 (y) 轴 {{axisId}}"

msgid "Vertical (y) axis"
msgstr "垂轴（Y）"

msgid "Titles"
msgstr "标题"

msgid "Axes"
msgstr "轴"

msgid "Data"
msgstr "数据"

msgid "Limit values"
msgstr "限值"

msgid "Limit number of values"
msgstr "限定值数量"

msgid "Limit minimum/maximum values"
msgstr "限制最大最小值"

msgid "Outliers"
msgstr "离群值"

msgid "Series"
msgstr "系列"

msgid "Style"
msgstr "风格"

msgid "Weeks per year"
msgstr "每年的周"

msgid "Months per year"
msgstr "每年的月"

msgid "Bimonths per year"
msgstr "每年的双月"

msgid "Quarters per year"
msgstr "每年的季度"
